得罪講句, 玩左三個月仲咁驚速龍, 俾速龍打到仆街, 烏克蘭人真係笑柒你

真心話係難聽, 睇完套WINTER ON FIRE就打哂飛機, 人地黑警不斷進化, 基本上都冇咩規距可言, 我地仲同佢講規距講道德, 繼續俾人打到仆街, 掉雞尾酒掉落地唔中狗, 睇返烏克蘭人點玩, 我地真係垃撚圾

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

不斷學習，不分化

唉，真話係難聽啲

我覺得封頂架喇, 根本冇人敢去盡D

推

香港人太善良同埋有部分真勇比人拉左

班狗冇成本下下往死裡打因為佢地明白今鋪輸左會俾人清算, 同樣道理, 我地輸左就俾港共清算到仆街, 但反而仲咁撚多束縛

學左3個月仲唔夠 人地烏克蘭人係不斷進步 我地就退步

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔 求幫推

心態仲係美國會打救我地, 冇自救既信念, 俾D骨氣好冇, 人地真係冇義務幫我地爭取自由

雞尾酒好似有人講過係因為香港大部份既玻璃樽比較厚身，唔係掟落地嘅話好難爆到

...出到去都唔放心交個背脊俾你

開戰，被狗瘋狂打，又被告暴動，會失去更多手足。現階段不宜硬碰。個人意見，不喜勿屌。

唔開戰都比人告暴動啦 你3個月係味坐緊呀

好難咁講，人地烏克蘭有自己軍隊背景人幫。
現階段我地只有盡力救自己友，不送頭，收集現場所有證據爲幫手足打官司，儲子彈。

你唔打?

冇計，香港人太多道德珈鎖，雞尾酒，拆閘已經話暴徒乜乜乜，做唔撚到大事，可能要一邊打經濟戰，塞鐵塞輸精管，打國際文宣戰，間唔時雞尾酒狗屋，麻包袋下，至少拖到十一月

你出去打

同意，香港人大部分唔係生於戰爭附近國家，都軍事行動既知識太弱，其他觀眾都好多野接受唔到，好難做到烏克蘭咁。

專心搞休班狗搞到佢地棄權好似比較可行

求你去頂

撚完狗，出防暴，散水，跟住防暴俾街坊屌，低成本抗爭，唔好？你想日日開戰？你想手足日日俾狗打？

吊你老母，革命定玩蘭花手呀，暴力啲加勇武啲啦香港人

辣椒水

香港人攬抄先出路! be water!

咁做同xxx有乜分別

戴志偉講過，進攻就係最佳的防守

而家連藍屍廢老都唔敢郁

香港人除左冧市樓價跌先會行動

不能同意更多

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

試下做

認同, 但更認同"你唔出去打?"

冷氣軍師收聲啦

未有人死咋 人地啲速龍玩到一半就實彈

今日不宜打

烏克蘭窮啲多啲體力勞動工作
香港人都市人體質真係完全比唔上人哋
真係應該全民健新習武
（第時建國一定強制當兵

唔好理太多民意 佢地只係花生友 見人講人話 見鬼講鬼話

因為香港人骨子裡係良善

所以人善被人欺

巴打心水清，但我地唔會放棄！！歷史係人創造出黎，我地會成功

呢個實際

兄弟爬山 各做所長
比大家睇睇 升下體力
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我覺得只要不被捕不受傷已經做得好好 慢慢進步

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

ok，咁不如你實際行動再po上黎比我學下野

明白，有時勇武真係唔撚理得咁多，但唔好戀戰係真，一個不能少

要升級到烏克蘭階段，我地會死好多人，係好多人，可能警察只係一，兩件。唔好忘記，我地同烏克蘭好唔同，人地政權係當地，可以推翻。而我地政府只係中共操控嘅傀儡。面對有史以來最大嘅极權國家，係唔會讓步。接下來嘅結果係運動一定會失敗。你係咪想見到咁嘅情況？

屌你啦, 成套WINTER ON FIRE就係教科書, 但冇人敢做咋嘛

其實你肯殺, 點止2隻狗

要破釜沉舟呀

講真話，啲綿羊會話你分化架

呢點真

烏克蘭部隊係直接開槍殺人，情況緊急所以官逼民反，而且示威者個邊有退役軍人撐同教學，香港個個受高等教育，情況唔同

女性防狼自保必備既

等睇有人同你講:你唔帶頭？

叫左幾個月都叫唔醒香港人
大家都仲有包袱（工作）
睇來要運動輸左，大家被壓迫幾10年
就會變到外國人咁真勇武
而家？算啦.....

我地手足幾多個自殺? 冇左幾多隻眼? 幾多人永久傷殘? 甚至太子可能有人死左架喇一早

樓主係咪喺現場

前排斬狗單嘢，你睇吓幾多綿羊跳出嚟話人係鬼就知，呢班人係葉公好龍

係屋企既人永遠都不斷話人唔衝前打狗呀點點

防暴裝防火

敵人係共產黨, 最撚陰濕, 唔洗軍隊, 派武警公安殺人, 殺完人唔俾你影毀屍滅跡, 影唔到就吹佢唔漲, 同烏克蘭擺明射撚死你黎講係高招好多

善良定儒弱啊
你條女比人姦都可以冇事冇事咁？

睇唔明我想表達嘅野？我地嘅目標係殺狗？咁樣對得住死去嘅手足？説好的，希望有一日我地可以除去口罩，喺煲底相見嘅目標去左邊？

講咗好多次有速龍就倒油。。佢哋班仆街靠衝，

要進化到和理非都用雞蛋

台灣人假假地全民當過兵

因為香港人唔肯喺面對惡魔嘅時候拋開人性

善良得制

呢個我知，對付魔鬼係咪自己就要變埋魔鬼呢，都係果句啦，烏克蘭之所以成功係因為喺首都發動革命而全國響應，加上有軍人撐，全民皆兵，所以啲人先夠膽做嘢，你係咪保證香港做同樣既野可以推翻倒政府先

後生仔咪比人睇死

所以更加要克制，為左犧牲左嘅手足，最終係要班狗官，狗警高層，果班垃圾建制，冇好日子過。我希望手足可以冷靜D

回佢
Victor清帶左頭啦

另一班想開戰不如玩麻包袋 扔落海

個個都講斯文，於是咪死得慘囉

三個月前講緊班友仔成世人可能交都未打過，好難一步到位

呢個真...
打速龍你後退
打廢老你拎個身去幫佢擋
搵啱邊企未呀你地

點打咩裝都無

睇live班人掟舊磗都唔夠力差啲拉傷膊頭

等香港真攬炒左全民失業先會冇哂包袱去抗爭

起碼都要等到十月嗰陣最轟動

我覺得呢次未必得
後生嘅未來人生計劃真係唔好咁多包袱
2047前點都會有多次

真係民族同埋成長環境問題
始終香港人以往過得太安逸，都市人為主，又冇經歷過任何威脅
真係唔知等到何年何月先識得反擊

狗打人，我覺得係要反抗，係一齊反抗。呢個係要改善。

唔係講裝備咁簡單，係戰鬥mindset都完全冇，好似太子慘劇咁，境然係因為唔識處理一件廢老嘅挑釁

其實我都覺得香港人有少少唔爭氣點解無論發生咩事第二日都仲可以正常返工返學？
前線我就明大部份人會唔敢，我覺得無得好講，始終每人嘅包伏都唔一樣，但全民超合作或不合作運動呢 ？ 根本都唔夠團結同齊心

罷工炒人？ 間公司100個人，90 個罷你即炒90個？ 其實全民運動同前線一樣，人多就安全

唔敢開post講
其實我發現有好多人都仲係打卡睇熱鬧mode唔係指責佢地但明顯佢地未ready自己去革命，係嘅好多人打卡文宣spread係好好，但更多嘅係（我覺得啦）見依家多人spread依啲文宣我唔spread咪俾人排，所以先好似撐我地，俾左個假想力量我地以為200萬人抗爭
當然係兩面睇，我地引到佢出黎唔理佢心入面點諗，總之撐我地就得
但我覺得咁樣落去唔太健康，可能有日拉拉下人拉到幾萬人入去，之後突然就得返無限話好慘嘅文宣
一直覺得200萬人係一個好虛嘅數字你諗下200萬個次係做左幾多文宣，你死拉爛拉拉左幾多frd出黎

升級啦

香港人太善良

雖然好多位相似，但而家進入長期抗爭，香港有香港人的步伐，急唔到，最緊要大家呢幾個月係有進步

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

pish

真勇武拉晒

我地見到防暴速龍 唔係要走
而係要反擊
覺悟既人其實仲未夠
但勇武已經比人愈拉愈多

講出心底話

屌你太子有三份二人係花生友

唔夠好打冇得好講，冇得短時間改變，但成日磨爛蓆俾速龍打，守嘅時候唔識驚，速龍追打佢又咁撚驚，單單係呢種矛盾已經R爆頭，你識驚就靈活啲知幾時散啦

好on9

勢不兩立！

個個諗住
打傷左狗
會有案底
第日唔會有好工做
唔洗旨意買到樓結到婚
好多包袱
如果香港攬炒左
人人失業
樓價大跌
你知根本冇未來
大家一齊打狗
都唔怕你搵上門
你搵上門咪再斬多兩件

烏克蘭有退役軍人幫手
仲有退休教官出嚟教佈陣

完全兩個級數嚟

人地有烏克蘭退役軍人幫手訓練，香港有無？

不過我同意mindset好緊要，由7月開始我已經覺得唔可以再留戀陣地戰，但前線未必咁諗。我自問只係中前場幫手叫下咪，我盡我最大力量黎提在場手足要留意走位、物資同逃生方向。前線既手足好多都真係純粹想同班狗鬥守，雖然我唔同意，但我都會盡量去支援佢地。

行街都非法集結

敢屠狗先算起義都唔敢

如果證實到太子死人可能激到手足敢打柒速狗

總結：香港人一日未逼到冇工開冇屋住冇得飛佢地都唔會博到盡。
因為我地都仲係認為有得救，雖然我已經擔心緊比老共敲門帶走，但係未真正燒到埋身（指未到佢地出事）佢地都唔會識得「攬炒」呢個詞既意思。

冷氣軍師天下無敵

其實一套gear既錢已經夠買兩支AK-47
俄羅斯量產到好撚平

用夠善良兩隻字美化未

你叫嗰d嘢做龍，噤殺人凶手叫咩？

求多啲人加入和你fight
一個人係打唔晒一隊速龍㗎

我都唔知講過幾多次

sad but true

老實講 不分化都係得個講字

維他奶樽is ok

612 721 811 831 903

我知佢地抵鬧，但講好左不分化呀巴打

林奠一直吹我地唔漲就係因為我地核爆不割

頂埋去呀，就黎贏啦！！！煲底相見呀手足！！！

香港人出名買貴gear

就黎贏, 真係笑撚左, 輸緊50比0

我以為今日真係淨去獻花……

明明講好左不分勇和

星期一至五：
(a)晚間噪音，大媽舞，激光觀星晚會，提早聖誕報佳音，默站，夜間緩跑，只要一大班人間中叫下口號，加有人投訴，黑警都要出動。諗不被捕加直播
(b)學生行動，unfriend 警察和其家人及子女。
星期六：
機場交通壓力測試。
星期日:
港島唔駛申請，無大台，全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！默站又得。不購物，罷買救港，先攬炒港島，銅鑼灣商舖！
之係再九龍萬行。

開戰， 被狗瘋狂打→被告暴動 , 失去手足
和理非遊行 , 被狗瘋狂打→被告暴動 , 失去手足
宗教集會， 被狗瘋狂打→被告暴動 , 失去手足

繼續返工放工飲喜茶睇cctvb , 狗狗開心休息逗OT →冇人被告暴動 , 送中通過 , 信用評分通過 , 監控燈柱通過 , 全面推蝗語教學 , 辱警罪國歌法通過 , 失去自由

香港人幾時先識得收集武器？
食雞打死左人都識執人地d裝備喇

[突發]有人想割蓆

眼見得一成多啲有豬嘴

不分化

不因正負評

作出回應

今晚好多人無打算開片架喔，好多人都無裝，打算獻花嘅返而多

不分化
手足要一齊進步

點解要咁急先 美國都就開國會 聽日又機場

美國國會下星期一9月9號開會，聯署要求美國唔好俾林鄭呃，通過香港人權及民主法！十萬個都唔好停，請繼續簽，簽到五十萬一百萬！

又俾人斬喇, 對家仲勇武過我地

你越淆底人地越囂張

收皮啦屌你老母

冇人淆底
柒婆出口術都講時機啦
武力升級可唔可以睇時機?

已經步向收皮啦

畜龍一衝就走夾唔抖叫做唔淆底?

又會有人話你，你唔去沖？好似俾啲意見討論嘅，就一定要做第一個

香港好難做到烏克蘭咁勇武
心態上未準備好
同埋雙方實力太懸殊
班狗一出槍
你有幾多魔法都無用

班狗一早火力全開

我唔係咁睇，宜家情況唔似球類比賽，似拳擊比賽，我地係round round 比人打撚到仆街。

但係因為對手用禁藥，我地只要重擊一次，擊中要害，就會knock out 對手。呢下重擊我係講緊中共倒台，全球排擠共產黨。

共產黨一輸，就會全面崩盤，香港人話事。共產黨冇香港幫手洗黑錢，人民幣根本係廢紙，所以我地要一直頂住林奠打壓，同時打國際文宣戰，等其他國家制裁中國，其實好多國家比共產黨烚左好多年，發圍靠今次。打倒共產黨，全整世界秩序先為上策。

打狗死左一隻，佢又會請返一隻，咁高人工，打人又冇後果，好多垃圾沖去做。但都係個句，狗要打，但流水式不被捕咁打，街坊式新城市廣場咁打。比啲時間其他和理非去德國日本美國甚至更多國家拉攏列強，加入制裁。

我知我唸得好樂觀，其他國家未必肯幫我地，但還掂我地都退無可退，不如全力搏盡一次我預左輸，老解一出我就去屌坦克車。

寧化飛灰，不作浮塵
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

講野真係好難聽，語氣好少少得唔得呀
今日講係講去獻花攞cctv
個個都係放工去，邊有心理準備同gear

唔走唔通送頭咩......
不能否認SDU/ASU/STS都有國際水準咖
烏克蘭有退役軍佬幫義士訓練
香港仔連兵役都唔洗服...
人地一衝就一隊, 我當你 3義士 VS 1速龍,
前線真係夠人頂咩?

只要有敢一命換一命既勇氣先得。

咁就聖戰士mode咖喇.....

明明講好兄弟爬山，你咁想大家綜一點解你唔自己企出黎統一大家呀，唔係鬼知你乜水咩，涼冷氣指點江山係人都識啦，條頸茶少d印度神油啦

不分和勇！

我話不宜硬碰，唔等於唔抗爭。唔好作大

老老竇竇，諗下點樣有組織推進同撤退、點樣搵hideout、點樣製作同班速龍對抗嘅武器防具。速龍其實都無咩陣，我地無陣嘅即係鬥裝備，點打？

都係嗰句喇，烏克蘭有退役軍人參與同俾訓練其他人，本身體格都唔同

成班垃撚圾
做唔撚到嘢

香港人太善良
會擔心狗狗受傷
點知啲狗大大力咬人

你又玩到幾撚癲啊分化撚

心態最重要
魚革班前輩都係赤手空拳

我頭三點已經包任何抗爭情況 , 最後得出既結論係咁耐以黎拉左1200 個手足

你講既不宜硬碰仲唔係我最後果點既做法？
又係階段性勝利 , 俾d掌聲自己？要散水返屋企抖下？

所有嘢前線會自己決定去定留
你話不宜硬碰咪行出去同前線手足講lor
係度講把撚咩

港人未慣打狗 做多d就覺得冇問題

放心啦樓主，晚晚落酒吧，烏克蘭人已經唔笑香港人啦。佢地明白香港人係好和平非暴力。勇武派超越唔到佢地平時飲大兩杯既發酒瘟既武力。

你係咪想講要暴力升級
根本唔需要咁做，香港人好聰明，已經不停進化緊。
有咩暴力夠叫美國取消香港關係法咁大攻擊性

打爆咪錶 泊車唔駛錢
打爆咪錶 泊車唔駛錢

香港人運動都未必有做，而家先開始操都唔夠打啦

個post又唔係你開，鬼知你講過乜嘢。
講吓都唔俾。唔系咁惡呀。

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我都以為係，以為係比外國傳媒影相嘅

根本就應該齋搞休班狗，始終兩邊武力太懸殊，打得贏一仗都分分鐘拉十幾廿個，搞休班狗冇成本咁滯

你做唔做
你做我拉一隊人黎做
擺低tg

唔做就收皮

聽聞外國勇武係雞尾酒入面放鐵釘

咁你做過啲乜

咁你去做囉
我支持呀

歷史以來
無軍權支持你既想點贏？

如果香港警察企係我地呢邊。港獨都無問題啦

誠邀樓主到現場
利申發夢中，好散接收信號

要突破心理關口先得！！！

真係on99

我早叫唔好打陣地戰轉玩地下活動 玩暗殺 麻包袋 接放學 做兩三單出黎 嚇死佢地已經夠

破窗效應，
樓主，你先做一次，
我肯定大把人跟

（講就兇狠，做就碌撚樓主你）

應該要升級近戰武器
一人一支鐵通點都有得打2下

卉4推

閘都唔撚敢跳 唔好話速龍 見到狗鐵黃衫狗都淆撚晒啦

我覺得有組織啲嘅，FA最好station一個地方，有手足受傷嘅其他手足escort 佢去FA，一來物資唔洗帶哂上身，二來FA唔會分散哂。最理想嘅係有手足有7人車，成件事流動性會高好多。其實長盾加短盾係比較理想嘅combo，推進排陣，守perimeter，transport傷者都有用。再講短盾其實攻守一體，三國無雙曹仁果碌就係。

你落場未

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

唔建議硬碰，但同意要進化，可以從策略上進化
流動要快，keep moving，做到效果就要果斷退場，唔一定要搞足全日
每次都有人被捕，林鄭就會覺得警隊係應付到，但如果次次都走得到，咁代表示威者已經適應左警察追捕，有左抗體，警隊已經搞唔掂，咁個政府先會有讓步ge可能

魚革已經示範左, 你自己上youtube 搜尋魚蛋革命, 睇完再講野

掉落地果班好似係飛虎臥底

幾日前咪有一單休班警被斬